田北辰：中央希望十一前平亂

Source: Now 大鳴大放

妄想
睇呢兩日黑警點對香港人就知
只會愈嚟愈多人出嚟

如果林鄭唔回應
9月30至少送份和理非大遊行賀十一國慶
勇武要睇各位手足

得咩？

又話死線喺九月初

咁落去 十一 三百萬人遊行都似

唔好諗咁多 早d訓

十一全港放黑氣球上天得唔得
個畫面應該幾震撼同靚

知道冇可能平息就退
但十月一應該正苦冇得退

下年十一都唔得

一於三百萬人，十一遊行贈慶！

似乎係知道九月初無可能同美國deal到
建議民陣八三一後立即宣佈十一大遊行

上次七一搞過啦，唔多掂

就算聽日開始所有活動暫停
匪慶都必定會出黎同你做忌呀納綷支那

有創意，和理非行動，但一定要在高處拍低效果

十一每年冇事都會有遊行
你點介定亂唔亂

阿媽係女人

今年十一有特備節目咪幾好囉

出左去，完全唔知

根本成個運動就係靠黑警次次係D人開始冷卻時用武力延續出黎, 佢地就係真大台

十一前平到亂都好
十一當日唔戒嚴，肯定全民催淚激光贈慶, 出埋解放軍就perfect

佢話由依家起，最少要有十日平靜期，若再無激烈衝突，政府或會對部分的五大訴求有所回應。

而政府既對話對象只會係「和理非」群眾。

以用多一個月進化落去
十一應該會打一舖最大嘅仗
到時就真係激嬲共產黨喇

咁一係要港跪一跪，一係就強力鎮壓出老解甚至出埋實彈

十一美國正式加稅 一齊上街慶祝

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

9月1 機場！

提水？

識玩一定10月1 大搞賀國慶

10月1一定要支持美國加稅

港共仲頂唔頂得到十一呀

其實田少係咪提大家 大家頂多陣 頂到去十月一?

10月1全球反共大遊行

叫中央縮返去佢老母個閪度
香港人係唔會咁易畀你地欺壓滅聲既

唔好信佢
和理非都會出事
國泰就係一個例子
睇吓炒咗幾多人

收到，大攪賀賀佢

到時3百萬人上街屌七中共

source 你都唔俾
唉

田二少出名低能
理解能力低於常人

2021 的十一

Now呀

Now個節目啱啱先出街，邊有咁快有重溫？

就十一前幾日先大搞

係就快啦等到佛誕都未有

希望？希佢老母

唔講都估到

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

邊到有話改？

九月初到中換和理非細規模遊行，扮開始收，同時keep住熱度
勇武唞下，用2個禮拜買裝備，重整戰略

跟住十一前搞返次百萬人大遊行，授權勇武出師有名
之後就到十一
好似71咁送大禮

SORRY，未唔得閒俾LINK

GOOGLE ，828 國泰城

啱
所以正確嚟講所謂十一前平亂係fake人
十一當然冇事冇幹係最好
但係對對家嚟講最好嘅局面係
十一安然渡過 然後係呢壇屎可以半步不讓
所以發一個假目標出嚟
再適時配合一啲似是而非甚至假承諾去回覆
十一過後想點惡都得

十一 全港喜迎美國送大禮

片呀

呢個真

咁講咪更多人出黎

田少係放風叫大家唔好中計唔好停

講左十九幾年啦

就算成個9月唔出
10月1一定出嚟搞鳩你

反送中運動之後要點行之我見

容易啦，根本隨時都可以平息到，係林奠唔肯平息之嘛

大家一齊report 抹黑手足

9月停呀

停到10 1 同你放煙花

十月一日 民間Full Gear 大閲兵

十一上街慶祝美國加關稅

真係完全唔知係咪唔夠多同埋唔岩風向

冇可能

D二世祖識條鐵

廿一世紀仲係呢啲封建思想，乜撚嘢叫平亂呀

冇人民授權，政府何以合法

我夠希望習近平聽日死啦

希望... 幾時到佢希望呀

G爆

大搞國慶

拿拿拿, 又送分俾呢邊勒, 槍都開埋,
驚死呢邊唔夠如論咁

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

諗下好喇
成個港共加黑警唔落地獄平唔到

十月一只係心理關口
唔好諗住十月一就會完，只係另一個Phase而已

開槍
你想平亂？

佢想重推831框架政改俾689 777我地揀就想話有普選有民主

下午一乜野點，d控制航班升降既都返晒工，要影響到佢地到唔到機場先有作用

十月一日要全香港大停頓
邊度都可以示威

十一有遊行

十一係咪可以一齊放煙花慶祝？

828 係metoo wo 國泰城係聽日 咪撚成日亂改日期

trump完任都未deal到啦
trump啲要求同叫中共滅亡有咩分別

而家個勢無可能啦

收到

唔撚駛旨意

而家開曬實槍，仲cool乜鬼down啊
真係多謝曬黑警助攻啦

成日傳維尼被港澳辦、中聯辦同d保皇黨誤報軍情
我地應該攪個「十月一，清君側」嘅護駕運動

推

係咪傳聞話九月中搞唔掂就出兵開槍殺人？

出兵就返屋企

你走我又出返嚟

似係

SORRY 唔得閒俾LINK

國泰城原先826，但因為行政拖延，改到828，仲申請緊不反

GOOGLE 國泰城 828

十一要成為第二個國殤日

好喎

上個禮拜無煙加民陣和理非
如果警狗keep多個禮拜唔放煙
香港人好快淡化左件事

今個禮拜係要封地鐵 出水炮車同出真槍
可唔可以唔好再助攻呀

職工盟FACEBOOK 有寫

Doom

佢一係出坦克車開炮轟死哂D人！
如果唔係十一你支那旗唔洗指意升得起！

點都要賀一賀國慶

其實我都好奇怪 好似緊要關二頭就有人慌死你唔記得咁

我印象就得每年七一
十一規模都係好細

咁政府繼續唔回應我十一一於玩大佢

九月初係我哋要頂到，因為美國國會復會，過人權法。

呢個時間我建議大家真係唔好再被捕，但玩咩都得。

noted with you on99

因為黑警就係啲欺善怕惡嘅人

自己俾人打俾人嚇會屈服順從，
就以為其他香港人都係咁，
所以就係咁用暴力對待我哋，
以為咁樣可以「平息」示威

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

到時全港人舉住枝美國旗英國旗就好睇國慶呀啦

出年十一都唔會停

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

香港人 希望雙普選！

得，宵禁同唔比出街，到時升黨旗都得

得，5大訴求有齊的話，十一同你一齊升旗唱歌又點話

雜總呢條友咁迷戀權力，佢為左70周年保自己面子叫柒婆跪低唔奇

去機場

全世界一齊推9月1號塞機場

你做哂五大訴求都有可能嘅

十一

含撚啦

點解唔直接十一遊行
都係紅日

睇完升旗 直入機場！